警察患左一種病，所以先唔可以配戴委任證

個病叫：

委任恐懼證

ching幽默到

3/10

愛滋就愛滋啦屌

仲鐘意食一種糖水，叫番上杏仁露。

黑警聽到今晚一定訓唔著

0/10

不如直接叫 唔洗委任症

幽默感呢啲嘢